突發！Blackpink環球記者會準備開始！！！

各位blink做好準備
扣好安全帶
準備聽新歌

琴晚激動到成晚瞓唔著
我係blink啊屌😭

出左黎接受緊訪問了
快啲睇

改左haters係咩意思...

我係blink啊HI

大家明架啦
唔需要太執着

小公主又後生左
Jisoo又令左

不愧係禾婆

主持啲英文幾好聽

想聽jisoo講英文多啲

佢26個英文字母都未必識得曬